今日有朋友跳狗鐵比人督灰

屌佢老味一跳完有個死廢老去同個黃衫廢老話我朋友跳閘
佢陰聲細氣叫我朋友去check飛
我朋友扮好合作跟佢去
朋友半路行到條樓梯到就跑走左 個廢老一路追 跌左一次銀包執返都走到
最後我朋友去左第二個出口再跳多次搭走左
以後跳嘅小心埋d死藍絲廢老
有咩唔對路跑走佢就淨係可以係出口望住你 話你跳閘所以根本唔洗驚
同埋今日見到 油麻地站碧街個出口就已經有6個職員企左係到 有紅衫有黃衫 唔知狗鐵要比多幾多錢捉人跳閘
朋友決定繼續再跳 大家都一齊陪我朋友跳好唔好

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相